天秤座既巴絲講兩句！

發現今年下半年有好多轉變

五大訴求缺一不可

岩呀,岩岩同佢分左手
完

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

終於有天秤座post

成日都舉棋不定

#光復香港時代革命

人地對我好少少我會湧泉相報

你太善良
幫得多又當老馮

same here

年頭同ex分左手 而家追緊1個大2年既女仔 好想成功

唔識表達自己
成日做咗相反嘅嘢
好鍾意你
但最後鬧交分手

加油

同你一樣
不過似乎冇望

點解咁灰 其實追姐姐真係好難 不過怪自己on9太早開口

我又係太on9開咗口
本身寫咗篇文比佢暗示都仲約到佢
但開口講完每次約佢都婉拒我
已經差唔多死咗心
明明之前個半月一個禮拜單獨見兩三次

我開完口 都約到佢 有flirt
有時佢會flirt番我
有時又會話突然講d 好fdzone既說話
好難捉摸 有冇絲可以救下我 佢諗咩

我成日都諗係咪姐姐通常比較現實
我追過幾個姐姐全部都failed

我呢個唔似 但我覺得佢好介意自己大過我

Same. 唉
諗緊係咪唔夠落力追佢
分唔清佢係有心避我定想試我

公司執左

有時覺得自己太落力 嚇親佢

天秤座成日要求公平其實都未必係好事

做咩大家都分手

呢排個香港動蕩到我都唔知自己有咩事了

成全別人 但委屈自己

我都岩岩分左手

就係唔知點解深夜變左第二個人

每年臨生日人生都有大變化

好攰了

五大訴求
缺一不可

夜嘛嘛成日唔想訓教
24小時冇乜mood

最近被炒，失業中，希望儘快搵到工
同埋希望快D有新桃花 (A0絲)

發現好多天秤巴絲今年事業都麻麻地

我都係咁 自己返開既鋪頭都收左皮要搵新工

同我一樣嗚..加油絲打

過多個月生日先咁搞，第二個生日都唔肯陪我不過好彩自己好多朋友，一定可以過得開開心心！

Ys會嚇親先 然後慢慢開始比多啲

成日都好矛盾

做唔到決定
又懶

好想約佢中秋睇花燈....但佢一定唔會SHOW我....

點先叫落力？參考下

單身23年 第一次出手追女仔 希望成功

加油

(單身24年路過嘅巴打上)

開始食抗抑鬱藥情況都冇點好到，仲俾副作用搞到好辛苦
男朋友我對你唔住，係我唔夠堅強唔夠好
成日都俾麻煩你
呢幾日寫定遺書以備不時之需，一寫俾你我就喊到收唔到聲
我好愛你啊

呢個真

屌 而家星座係咪都有流年睇
又係事業不順再加分手

絲打唔好做傻事吖
有咩就搵人傾吖
唔好屈住屈住 我求你吖

建立緊朋友關繫 我有時會flirt下佢 但對方會好老實咁覆我msg（好似feel 唔到我flirt 緊佢）

愛多左自己

未拍過拖想識女仔，但通常啲好感好快就冇

A0男仔就grad, 有個女仔主動約我出去，但佢偏肥，但都幾可愛，但自己鍾意瘦啲，怕自己繼續同佢落去，發現自己唔鍾意佢身形偏肥就好似浪費人地時間。好麻煩呀，自己又想拍拖，又怕影響人

我覺得唔會 你會慢慢接受佢肥

我都係 頭2星期 直頭精蟲上腦咁好著緊 但之後會慢慢靜落黎 個好感無之前咁大

因為自己暫時對佢未有好大興趣，所以好掙扎，天枰座好辛苦呀。。

同你情況一樣

你地會唔會好care 對方講咩

天秤撚就係咁

成日話天秤人緣好，多朋友

但係每一次一人食飯睇戲，一人瞓覺發夢

五大訴求缺一不可

年下男 正

天秤座 利申：性格太強硬 睇相佬都咁講 結果24歲都A0

無咩變化wor
一直都努力向上
唔同就係 男朋友著緊多左我

Agger
好大好大轉變

人緣好，但有時鍾意自己一個

上半年好平淡 下半年真係好灰 識咗個有出街有親密接觸 msg都好sweet 但近排突然間唔搵我 我嗌佢都覆得好慢或者唔覆又勁hae唔知發生乜事 我寧願冇識過佢

#MeToo 好似想搵個人陪下都好難

事業不順+1

我識果個 都覆得我好慢 成日傾埋d閒計 完全0進展

有時想同一班fd出去玩有講有笑
有時就想自己一個 連msg都唔想覆
真係好矛盾

第一次想追一個女仔，但佢忽冷忽熱咁，好辛苦

成日要求公平，但佢對我根本一啲都唔公平
有佢講無我講
成日覺得自己做咩都岩

聽到個下會扮無事 但其實積咗係個心到

與其講出嚟同對方對質
倒不如自己收返埋
我有陣時都好討厭自己嘅天秤座性格

呢場坑爭，因為政見...可能令我冇左個老婆。
星期一開始冷戰老婆返左娘家，星期日會出黎傾傾...

因為點唔同先ching
佢點睇你又點睇
如果係良知問題
咁一唔一齊都好應該思考下啦

會呀，超級care。

上次11號同fd去旅行，其中朋友A自己冇搞到證件，所以佢去唔成，之後係機場度發我老皮，話我訂後d張機票咪冇野囉，點解要訂咁早。

明明6月就講好要去旅行，8月中出發，其他人都提左佢早d搞證件，佢死都要出發前一星期先黎搞，仲要為左省幾十蚊而唔去影證件相，比官方ban左好幾次，所以出唔到證。

佢衰係又懶又想省錢度，但竟然屌我，到底關我咩事⋯成個人灰哂

總之一時情緒既發洩，真係好傷天秤個心。

太陽月亮都係天秤本典型天秤留名
太善良太有同理心
結果係發夢愈發愈前
睇落多fd但其實係性格隨和
所以多fd 真正了解自己既應該得最親既屋企人

有無人覺得自己為人隨和 係朋友圈中都係一個好人，好易相處
但係就好怕拍拖 怕自己其實個人並無像咁好 埋藏係心入面有另一個性格 sor 19999

公司生意差囉，示威係有明顯影響嘅，
生意夠交租同日常支出唔洗倒貼都不錯了

人緣好，好易識朋友，唔會深交

我後生好怕悶勁多朋友，大左就鍾意一個人

天秤座嘅人話死心係咪就冇可能再一齊返？

係

天秤會猶豫掙扎好撚耐
到佢真係死心就真係冇彎轉

近排意到比人踩到上心口時 逼自己要主動出聲

中呀
大左如果被逼同人食飯會唔想講野

最近同個天秤女分左手 成日十問九唔應 突然話變心就變心 佢好絕 以後唔再同天秤拍拖

要去除呢種諗法都唔知點入手 太根深蒂固

我都好撚極端 一係太硬一係太軟 如果可以控制好你話幾好呢

呢排學識左想點就點 忠於自己內心比較舒服 下下屈住屈住一間屈出病

有時覺得同朋友愈熟
會愈失去自己

唔明點解唔係調番轉

Same....

我都係，所以23歲都係A0, 玩ocamp時個個都以為我有女朋友。。

我以前好鍾意個ex
但自從知道佢係藍絲之後
頭都不回咁走

因為天秤⚖️ 好易跟住人地走（受人影響 無主見等）？

係朋友眼中 佢地都話識我咁耐都無發過一次俾氣
但就好怕對住女朋友就唔同性格 所以一直都唔敢同女仔深交

岩呀，愈熟就會愈情不自禁放佢地做最優先個個，反而傷到自己
調番轉…可能佢地覺得天秤隨和，好蝦掛

Same
事實係天秤隨和有禮係表面包裝性格
實際其實未必係 咁當然都隨和易相處
但實際性格唔係包裝咁完美咁好

same
好似好忍得
但其實表裡不一

好中 我係受害者

點解天秤啲性格咁垃圾

天秤座男比較多花心唔專一玩弄感情
中意同人曖昧成個大眾情人咁！

我係天秤女既受害者 大家都一樣

天秤留名

天秤座唔去到最後一刻都唔會變心
Btw你係HeHe定藍絲

毒撚性格
btw 五大訴求缺一不可

但係分左之後都依然會拖攬錫係咩玩法

拖撚住你囉
我都試過咁做
利申 天秤絲

我無一腳踏兩船所以就算要check都冇所謂

唔熟果陣不知幾多 係一重視個人就會失去自己

我而家好易發 應該話自在左 唔係話發就衰 但有啲底線要有

而家學緊調節 重視係配合 唔係捨所成仁

好難 會不自覺咩都諗對方先

呢個fd本身都好有問題

為他人著想多過緊張自己

佢仲係好關心 想點

我都岩岩分左手 4年咁就完

伊個fd都係天秤既⋯自從個次冇啦啦比佢屌完我，就唔多想再見到佢，個心裹面有條刺咁

想問下各位天秤男既意見

我係絲
最近同天秤男曖昧
其實都真係擺到明大家都有好感
大家冇共同朋友 但見面次數好密
係單獨去街 玩 食飯
愈來愈多肢體接觸 唔係拖攬錫個種
會掂下大家既腰同肚
最激係玩到捉實對方既手
而佢又唔係player

其實天秤男會唔會猶疑好耐都唔表白既人

呢啲可免則免，直頭變左毒撚

我都有個朋友一樣女仔，又係天秤，但性格佢強勢好多，可能要睇埋月亮星座嗰啲？

97巴留名

我睇過佢星座個盤，太陽月亮好似都係天秤，反而我太陽月亮都天蠍…
只能講佢可能當時太崩潰掛，畢竟佢好CARE錢財，比哂錢先黎去唔到旅行…但比人噴完總係心唔舒服咁

點樣性格唔岩法呀?

我都岩岩分左手 5年 好痛

我都係咁 兩個都覺得性格唔啱但又唔捨得放手
有冇過來人可以講下應該點做

你有無俾signal? 或者有D野令佢唔敢行前呢一步
我自己自問係幾被動，有時去到某D位會自卑就會縮

我自問都有比signal佢
大家會keep住互約對方 msg大家
出街個陣唔會拒絕佢對我既肢體接觸
會眼神接觸 講野有flirt佢
出街個陣大家都好開心 睇到佢笑得好開心

拍左半年拖，性格不合分手，岩岩見佢同第二個男仔出街，心情不好受，利申自己天秤前度天蠍

睇黎 大家都係到等緊依一步

想追個女仔 傾左差唔多一個月 平時搵佢好耐先覆我
永遠只有我主動搵佢 關心佢 問佢野 從來唔會問返我轉頭
搞到我都唔想追佢了 個女仔我妹都識 細妹就不停叫我主動d搵佢
唉 想放棄

天秤巴報到 好想keep好d 出pool

天秤 係唔係好易放棄嘅人？

我自己係

Me too

同埋 成日亂諗野

第一就中哂
第二就唔岩 好想拍 但好驚對方會唔鍾意我

我自己就唔係既
不過會覺得一切隨緣唔努力

我都會好驚 對方唔中意我

寧願唔做情侶 你都唔好討厭我
所以好驚行出個步
天秤好想同全世界fd底

好正呀 依句 但又好傷感

我自己係嗰啲好確定對方都我有興趣先會出擊嘅人嚟，如果係之前未確定 我就會俾少少signal你 你無反應 我又會扮到無興趣咁，廢事自己拎嚟柒
所以如果你對佢好有興趣 你可以試下俾多少少signal佢(大前題係佢都對你有興趣)。加油絲打

利申天秤

係 未去到好絕望都唔會放棄

但係一放棄就會極度狠心

咁睇都有足夠既曖昧，如果佢唔係player,咁可能你要行多前少少。
天秤好計較付出多同少，如果令佢覺得付出唔夠你多，佢先會加快行動(前題係佢真係鍾意你)

多謝你既意見呀ching
其實我keep住都有比signal
但唔知係咪唔夠多?!
有朋友話我唔應該太主動 有d又叫我主動d
其實我發現我已經好鍾意佢
天秤男 或者普通男仔 見到女仔太主動會唔會嚇親?
因為我既signal一般都係 佢對我做既野我都會對返佢做

我諗我終於明白喇
之前人地成日話天秤好計較公平
我本身都唔明
ching你講一講 我終於get到了
好啦下次去街我會再做多少少!
只係驚我會做得太主動嚇親佢咋

小事無所謂咪跟囉
但踩到天秤條底線就硬淨返

其實如果你有十分把握佢都有FEEL，咁你主動D都OK既，天秤講公平，唔會鍾意仲係男主動女一定被動果種思想，鍾意互動，要平衡
天秤如果平時秒覆，跟住可能有日又唔主動搵你就係試下佢對你黎講重唔重要

比你講中左
佢平時可以突然秒覆幾下
跟住又突然睇完勁耐先覆返咁
突然主動 又突然被動 擺明若即若離!

其實我覺得佢對我係有feel
之前佢有兩日假期 兩日都同我去街
而家一星期點都見到一次 (幾忙都有一次)
唔忙個排 最密一星期見到3-4次
而且而家d肢體接觸愈來愈勁

若即若離都係想睇你重唔重視自己，天秤外熱內冷，同埋好傲嬌，就算真無嬲左你嗲下就氹到
出得密都應該有野，某D位只差一DD，試下進取D，係一個獨處既時候進攻，俾佢感受下佢對你幾重要，加油

溝人個陣如果feel到佢唔想一齊
會果斷放棄 唔會死纏爛打

係啦, 之又自己又唔開, 日子不斷咁loop

天秤人, 要識say no
唔係每樣野, 你都要遷就人地, 你都要對自己好D
No is NO
唔想做唔好迫自己做, 開心個位唔係會係你

成日都咁諗...
但次次真係要make choice 個陣都無辦法咁狠心去拒絕人

表面上好似好多fd 個個都有計傾咁
但知心好友 我可以話一個都冇

我唔知點解自己對住屋企人都係帶住面具咁
淨係講開心野 乜都怕佢哋擔心
我自己唔喺香港讀書
每次要開學走嗰陣 喺屋企人面前都係笑緊扮冇野
之後就自己一個喺架機場巴士到喊

你咩星座阿

黎緊聿秋都約下佢 但又頭痛唔知有咩地方好去 唔想毫無目的咁約

點解

同你情況一樣，不過我成功咗

感謝巴打!
下次獨處時會再主動d架喇
原來佢係睇下自己對我重唔重要!
我要show比佢睇 佢真係好重要
我每一刻個腦都係佢...
我發覺自己真係好鍾意佢

射手女

不過每個天秤都有出入，要自己執生

要識得收放自如，一時自己進取一時放緩等佢緊張，等佢做下大男人咁去命令你生活上少少節奏應該都幾受落

如果有一個moment你係覺得有情調好感性，就主動制造機會俾佢肯定

去新k11 musea行下 又有戲院

其實天秤係點
剛剛同天秤男算係一齊左又分開左
因爲呢場運動 (不是政見問題 情緒問題)

間唔時可能會同大家一句起兩句止
多數係佢已讀不回我.. 係咪可以放棄啦?

對天秤嚟講，已讀不回係好平常

好想知佢仲中唔中意我

直接問

我覺得自己都睇錢重，好小會請人食飯，但都唔希望人地請好怕欠人野

佢揾你發洩係唔太好，定因爲特別熟先發你脾氣

唔想煩到佢 其實我應該要放手...

又話天秤座係靚仔靚女既
得我唔係

轉工算唔算

話說有冇天秤既巴絲同返天秤拍拖?

會唔會成日嘈交?

我都唔係
肥矮7毒窮

但D人話我瘦左係靚仔

咁仲唔減
我減唔減都柒

我鐘意佢既會秒回。

減過又肥返
自從上年轉左工之後就冇跑步做運動。成日放7點幾
我又唔鐘意夜跑。

會 兩個都好硬頸唔讓步

利申又樣衰 又串嘴

最憎做決定, 係最L憎
返工要做野就冇得避
仆街, 朋友約食飯
邊間, 邊度, 幾點又係問返我
去到啦, 食咩, 又要我決定
就連切塊豬扒都要我切
當你一直接受人地, D人就會不斷咁比多D野你做
因為你一直都無say no

要say NO, 狠狠的說不
我唔會做,
咁樣人生先冇過得咁辛苦

因咩事？

我就衰自己ON9
不想講了
我呢個天秤座唔中意同人講心事
會想收收埋埋 唔知其他人是咪一樣

唔覺

我都算係

Same 就算好fd/親人都唔會講

呢個真
超mean😂😂

一樣

佢要唔理你就唔理你，但你唔問就唔會知

唔好亂黎 仲有好多真愛等緊你

五年 6月頭飛左我

我發覺自己好似做得都幾主動
朋友都叫我應該冷靜返d 等天秤男做返多d主動
其實最近每次去街都有製造到機會比佢可以拖或者表白
但佢偏偏冇做到

咁你要小心，我之前分享都係天秤鍾意做前題。player呃蝦條就難講

天秤～分手+1
中秋先黎分手 💔

鍾意做前題既意思姐係咩

真係好撚仆街 我同個ex未分之前 佢成日行行下唱絕 點知佢真係好絕 而家完全唔應我

其實。。。佢秒覆得你都應該鐘意你嫁啦。
至於遲覆，我個人黎講就。。。真係唔撚記得左覆，又突然醒起要覆唔重視個d，直情唔7覆

咁起碼知佢對我都ok..
不過佢個人好衰
佢msg會flirt我
但有時我msg flirt返佢 佢會唔答我個句
淨係覆其他話題 咩料

暗爽緊，所以唔識回

你係天秤定個ex係？

我講緊我個ex係天秤 但祝你下個更可愛啦

有時佢flirt我 我即刻flirt返佢
eg 佢問 你有冇咁掛住我呀 我又問返佢 係你掛住我咋話?!
然後就完左 永遠都唔直接講掛住我
我都知係我expect太多

會 或者鬥冷漠 唔讓步 所以最後分手了

想問下
之前追緊個女仔係天秤座 大家同一間學校
會一齊打下羽毛球 上堂一齊坐 一齊放學 肯俾我送佢返屋企 佢又肯講下佢屋企人d野俾我聽
到佢生日過陣 就整左d野送俾佢 （暗示表白咁啦）個日送到車站個陣 入閘佢行左一陣 仲掉返轉頭 笑住咁同我講多次88 個陣真係好sweet
之後都正常咁發展（做返上邊d野）佢又冇避開我
有一次我病個陣 佢又會關心我 又知我遲訓
但係有一次單獨約佢出黎 佢又話個地方太多人唔出
我就停左上堂同佢一齊坐一排
之後佢就搵返我話 不如下次上堂一齊坐
係就真係覆msg個陣 覆得慢 又時又冇覆
有一次問佢 佢話佢有鋪引 成日睇完唔記得覆
成日都忽冷忽熱咁 搞到我唔知點好
到左就grad個個sem 我就開爆turbo咁追
有幾次好夜咁單獨放學 我就送佢返屋企 我想拖佢隻手 佢都拎左隻手出黎 係自己冇膽縮左沙 唉
好啦 到最尾考試個個week 佢完全成個態度唔同哂 冷到一個點
我就再表白多一次 講哂咁所有對佢既感受
但係佢之後就咩都冇講 冇回 之後零交集 5月尾到而家
黎緊畢業禮會見返佢
想問下天秤既絲打 係我自己on9成日錯過機會 定係佢只不過好似fd咁對我 自己一廂情願 做左士兵
個陣諗到頭都爆
仲有做唔做返朋友好

同ex都係天秤 天秤男係咪仆街啲

每年生日都好大壓力

其實咁都好
起碼比你諗下係咪真係鐘意人

全中

天秤拍拖嘅話，熱情來得快、去得快

出得咁密話無嘢都唔信啦

唔鐘意嘅話會mute咗佢個msg chat room
鐘意嘅話會unmute返

可能會掉轉同唔熟既人講

其實好計較公平呢個concept即係點⋯？
即係我已讀左佢 佢就會已讀返我咁？
我睇左好多講天秤嘅都話你地公平

熟嘅唔會講

就算好熟都未必講哂

係熟先乜都唔講

朋友唔多講 反而細妹講左9成

呢個好重要 比你認清你係對佢係唔係短暫嘅好感

咁樣做真係好賤格，玩弄對方感情
利申：我個ex 都係咁，都係天秤

Metoo

猶豫不決嘅垃圾都係平秤

垃圾天秤
利申 天秤

我都覺得自己係咁 好仆街
不過一齊左會斷絕所有異性聯絡

天秤男真係暖爐 度度開

對人好因為覺得關係對等

我已經進化到男女都關心 慣左對人一定要好

天秤巴報到

頭2星期好著緊 但之後會慢慢靜落黎 個好感無之前咁大
天秤男認同
但唔係花心,真係一直左會斷曬女性
雖然最後都係俾女飛

法國呢度幾多人最近分手 我都係

好大落差 會覺得好似俾對方玩咁
因為好感回落自然唔再咁著緊對方咁

每次都總會突然好熱情然後又突然無晒勁絕情

五大訴求，缺一不可

不要被憤怒蒙蔽

尊重前線，不分化，不割蓆，不篤灰

兄弟爬山，各有各做

我知道如果我有衝動跳落去嘅話男友同各位手足一定會黎拉住我
食呢隻藥都唔太控制到自己嘅情緒，都係會燥底都係會喊到崩潰
有時真係會好想死，行行下街會想衝出馬路俾車撞死算
不過個抗爭一日未完，一日都唔想就咁俾自己頂唔順走左
幾辛苦都好，我好想同各位手足一齊行落去

天秤係咁 日頭好熱血夜晚就好絕望
一定要行落去 you never walk alone
利申 天秤

我好想講

天秤無論係男定女都係好好既朋友，好鐘意搵嗰個天秤女仔朋友傾心事，傾完心情即刻治癒左理性同感性並重，但做男朋友就，我諗我冇咁既道行handle...

利申：垃L圾雙魚女，呢排身邊多左啲天秤男出現其實好不安，怕又沉船

天秤男不知幾好

雙魚女先難handle.....

所以我成日被FDZONE

好啊，係我唔識handle咁解

唔好諗咁多 天秤只不過係諗分左手仲可以做朋友咁解

男朋友天秤
就嚟癲

雙魚同天秤好岩傾！

其實某幾方面既性格都有啲似

有冇人都係少朋友

我係
覺得識hi bye fd寧願自己一個

我都咁諗 但hi bye friend都唔做好似一定冇機會識到好朋友

有冇成日鬧交

唔多 但係我覺得佢有種距離感

天平男點追水瓶女

你妹知唔知佢冇主動過？

我已經幾年無識過新朋友

天秤講求平衡，熱情會慢慢下降，但唔好覺得佢唔愛你，唔重視你，唔好鬧佢，話佢唔重視你，得閒就嗲下佢，其實係我地唔識表達自己的感情，但其實心底很愛，加油，有野想講就直接d用嗲既語氣同佢講，但千其唔好以為用鬧架可以令到佢覺得會重視你，鬧架只會令到天秤想分開 利申：過來人

唔知 我有同細妹講佢唔會主動搵我
但我妹話佢分人 係直線派 講野無禁忌

唔明第二句

點吸引法

太陽天秤
月亮水瓶
即係點？

講野好直 唔會轉彎果類

其實有時唔係話絕情
只係傷心失望得太多太多次先會死心 然後絕望

我有個ex都係天蠍
成日為芝麻綠豆既野嘈
有排爆瘡都幾勁
佢唔想我食咁多炸野
但我偷偷地食比佢發現左 佢嬲左我成晚

佢又佔有慾大定唔知點
見親面都睇手機
又要我平時snapchat開gps比佢知我係邊

屌 嘈交我反而用冷淡去回應

但我地永遠都差個一步呢

其實我郁主動左好多喇
佢唔係唔主動 但係相對次數反而我多d
可能我約佢2-3次 佢就會約返我1次咁

我個天秤男咪就係咁樣
msg個陣時冷時熱
但出到黎就係熱既

咁一早有答案點解唔快快手做
要拖到2046

因為仲要再秤下

天秤撚表示成日15 16

究竟同我曖昧緊既天秤男仲要秤到幾時

利申天秤男，岩岩分手，好辛苦

.但我覆人人地唔覆我我就以後都hea覆
我係咪太小器

唉明明有決定都唔做又再諗呢下好on9
我都係咁

太陽天秤 月亮處女

好鐘意自己 好享受一個人

即係以佢係對你有野作前題，如果佢唔係，以上講既都可以無視

俾雙子女拒絕左好多次，開始想放棄人生

出擊啦

咁可能你地既問題就唔關公唔公平付唔付出事喇…

move on bro

我明

出到街既時候 其實人地望落我地好似情侶咁
會郁手郁腳咁玩 但就冇拖攬錫既
msg就真係 冇面對面咁熱情囉

認真?
我都有朋友叫我咁做 (都係天秤男, 仲要同我曖昧緊個個同一日生日)
但我覺得 以對方性格 似聽到我咁問 係會耍我 然後唔直接回應我個d款

我好想知佢心入面有答案未
而家次次出街 d肢體接觸真係愈來愈過火
好似情侶咁
利申 唔係咸濕個d

我都係

其實我知佢唔係player

放閃，想負皮你
佢係咪等你表白

我個天秤男都係d好懶既人...
會唔會懶到連表白都廢事

女仔做主動會唔會好cheap
同埋我成日想比位佢入 佢又唔比反應

佢會考慮好耐

不如下次你直接拖住佢，然後話不如我地一齊啦（唔洗望住佢講）
如果佢派檸檬比你，你就算啦咁抽水法遲早gg

其實我都有諗過係咪呢個原因

咁有冇氹返人地

咁我都係FF
自己都仲1516緊

氹既機會都無，一嬲就無再應我，電話又唔肯聽
好嬲自己有時表達能力唔好，唉

同埋我發覺msg真係可以有好多誤會

放唔低一個人幾年，接受唔到佢以外既人

自己衰放走人先

sor
我都係咁諗 但真係會有男仔等女仔表白???

你個件事係點呀

天秤座路過 唉

我又係咁 怕自爆返唔到轉頭

同開佢用ig傾 我叫佢比wts我 佢話差唔多 無分別 姐係點

可能佢用ig仲多呢
同埋依家whatsapp有時唔彈notifications

唔會 我知佢有用wts 反而話睇唔到ig有通知

天秤絲 早幾日分左手 一齊左3年幾

咩事分

佢同條女曖昧msg del漏左俾我見到 唔係第一次

咁姐係間接拒絕你(好似係

要走的人不要追

雙方都無聯絡：’(

我講得出，做唔到，哈

ig傾又無咩野

你未值得佢俾電話你 就係咁

我又唔想 問朋友拎佢比電話我 好唔專重咁樣

最近真係發生好多事

同男友冷戰 分手邊緣
鼓氣勇氣裸辭
同偽中立屋企人鬧交 仲要想趕我出門口

五大訴求 缺一不可

因咩事冷戰呀

一直以嚟積埋積埋嘅不滿掛
佢呢大半年開始對我好冷淡 咩都唔同我講
一個月前突然話冷靜下
自問自己都唔係chur嗰啲人
天秤不嬲都要好大自由度 仲要有時鍾意自己一個
點知佢仲嫌唔夠自由

電話都靠人拎，屌閪幫你屌埋
比啲耐性啦ching

睇怕佢已經唔愛了
裸辭左就唔好屋企人嘈住啦

絲打幾歲呀？拍左幾年拖？

所以先唔想靠人拎

都係一年早d抽離都算係好事

你同佢ig傾左幾耐先?

我係從不強求

不過 五大訴求 缺一不可 解散警隊

天秤表示拍左四年幾準備向我求婚，最後分手

天秤仔對人有好感會點做？

有1個月

屌
直情禍不單行

天科巴想問下大家同咩星座女最夾

大家行多步就變真情侶

我係天秤座絲 岩岩同個曖昧一年男斷左 我好唔開心 好撚想喊 可唔可以搵人tg同我傾 我好似比人當水泡 心好痛
第一次咁鐘意一個男仔我好掛住佢

我同自己曖昧個果男真係差一步 差講出口 甚至旅行都去埋 不過無搞野 唔好諗多左 我同佢日日返學 放學 見哂雙方父母 睇過電影 出過街 上對方屋企 都做唔到情侶...

似只係偷食帶嚟嘅快感激情影響多D

好可惜
點解唔表白呢
對方可能唔想陷入混亂嘅關係

Same here

佢有暗示過 係我唔識主動 我好木 我無反應 不過佢同我搞曖昧同時又溝其他女 網上識 之前又坦白鐘意搵水泡 佢忘記唔到前女友 我有諗過表白 我朋友叫我唔好同佢表白 去完旅行之後 我朋友多口問佢 佢話對我有feel 不過唔會簡做女朋友 思想太不成熟 咁我聽到我都唔敢表白啦 咩情侶行為都做過 除左性 已經斷左2日聯絡 佢有新圈子了 我同佢曖昧差不多一年 我好掛住佢

上面個case又係差唔多

我無睇 我望望先 我好灰啊 好想喊

天秤仔成日對另一半係咩嘢嘅人有太多幻想
現實少少對大家都好

唉 前後都識左佢差不多一年 日日都有Skype 琴日 今日大家都無搵對方 我諗挽完了

一日咋喎
可能等緊你做主動

點解分

唔啦 都咁同我朋友講 前後拖太耐 都差不多1年

um
依家諗返
佢行左好多步
大家都知大家鐘意大家
佢直頭話如果我同佢一齊佢會同佢男朋友分手
不過我覺得我果邊同唔到我依家個女朋友分手
因為一齊左太耐

天秤
從來都堅定
支持前線
希望我方快 d 贏

之前堅決左幾耐又一齊番? 係你一直揾佢定佢揾番你?

已厭世…

天秤入黎揮下手R水吹

成日忍屋企人,忍朋友,奶親嘢都係自己拆掂,係心度屈住屈住
呢幾日夢遊喊口號喊得好爽,香港人加油!!!

啱啱分手

我唔係天秤但都以上特點
姐係點？

Hi

我今年轉到份好工喎

好多轉變啦
轉工轉地方做野 伴侶又轉左
平時比較鍾意穩定 見到咁多轉變有啲無所適從

中秋你注定一人

我好享受比人追既感覺 同埋如果女既主動d更好

利伸：天秤男

同你一樣 好攰
好想放假休息下

同邊個星座女仔最夾呀

上面問左比人無視左...
我太陽月亮都天科都好想知....
個人覺得同水瓶射手好似OK夾

可能再傾多耐少少先抄牌
佢同你之間可能仲有層隔膜

但係有咩原因可以無啦啦打比佢

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

但我同佢之間冇common friend

你敢既咪話掛住佢
唔敢咪作個藉口，係街見到好似佢既人之類
開場白姐，之後既內容先係重點

我既經驗係天秤
利申：幾個女朋友都係天秤

啲人話雙子夾到

四年，最近分手了

未試過其他星座......

好正常 我都試過

女仔都唔識多個
仲要搵個雙子，有難度

利伸：單身N年

我都係四年岩岩分

件事來得好突然 唔係事實咁

岩岩同我分手既就係雙子
係幾夾既 但女人真係話冇左就冇左

我天秤
性格內向
返工識咗個女仔
佢好easy going
好鍾意佢
但我一向都好自卑
又唔知佢有冇男朋友
到底點先可以婉轉咁問佢有冇男朋友

雙子變得快，要hit中個moment先得，但一世人流流長點可做到下下hit中， 做朋友算啦，同埋主導權偏佢多，唔平衡，獅子水瓶應該好D

識左幾耐先？如果岩岩識就做好自己，唔好太over show自己幾nice幾好, 同佢熟D氹下佢開心先慢慢再表現自己

唔係唔鐘意啦，都無討厭佢，但就係覺得時間愈長大家想要既野好唔同。

識咗2個月
返工差唔多日日見
但自己淆底唔敢同佢講野
前幾日先開始有對話
我太自卑....

屌係呀
不過你知天秤有閪所謂咩 日日都對住 真係冇所謂果種冇所謂 真心冇所謂果種

仲要我個人又特別蠢 load得特別慢
唉 到我明既時間已經太遲
真係認定左咖啦四年呀大佬

佢鍾意做主導咪主導 冇乜所謂

4年 因咩事分手？
我拍左2年幾分手都覺得好唔捨得

唔好諗太深入先，慢慢俾佢知道你呢個人存在先，如果前幾日先開始對話，就keep住呢個進度。每日一句起兩句止咁..唔好太介意佢有無主動搵你，有D自信啦巴打，同埋如果可行記得漁翁撒網，唔好太only focus 一個人..好容易會亂諗野

多謝你呀ching

雙子鐘意變得快既人，佢隨時變節奏，你唔可以跟唔到或者太快太慢，係要跟得準

佢主導緊係無所謂，但計較平衡既我地係咪日日甘心無怨言咁俾佢話哂事都接受到

我同佢分開去咗一個短途旅行，分開咗半個月到，
我覺得對方無好似以前咁關心我，
加上衰自己性格問題四年黎有咩我唔滿意唔開心都無一五一十同佢講晒，
積埋積埋，最後一次過爆晒出黎。
好似好飄忽咁，但最後都分手了。

呢段期間你一定要保持理性，唔好感性上身。以為單獨就係機會就開turbo，記住保持自我，表現風度適當既幽靈，女仔對第一印象超級緊要加油

幽 靈 默

我已經真係冇所謂
頭果一年我都有問過自己你呢個問題
愛佢已經多過愛自己
又或者咁講
認定左佢係mrs right
我比哂成個自己佢 我真係真心冇所謂了

但唔知佢有冇男朋友喎
如果有我又唔想咁衰拆散人地
又唔敢開口問
咁好嘅女仔唔會冇男友掛...

即係其實你都冇咁愛佢啦？
咁佢有冇挽留你

唔好介意我問得咁直：
巴打點解咁肯定佢咁好？
佢有幾好先？
點解覺好女仔=有男朋友？
當佢有，咁肯定為左你而飛左佢男朋友？

我想強調，自卑FF係天秤既弱點，十畫都無一撇，會唔會諗得太遠。永遠要focus係依家，至於問有無男朋友，我諗可以熟少少先再借D意問，或者拎IG自己睇下

正常女仔有男友都會避開同其他異性

好睇個人嘅 我自己都同細妹講你有bf 就應該係職場上拒絕異性 仲同佢講 一個男人 唔會無目的搵一個女仔傾計

佢做唔做到先
唔係話亂俾signal，適當既避忌係要有，但唔會用呢個邏輯去判斷個女仔有無男朋友，身邊有D男女同事玩到勁曖昧，超多身體接觸..大家都單身但都無一齊到..有無男朋友都係親自求證左先啦

佢就係做到

要知到一個人有冇另一半真係難

好難問出口 好8掛咁

Exact7ly
夠熟咪加個IG望下

點樣可以同天秤一齊？

直球問啦
拖拖下無用

可能真係想做texts buddy呢
我有個buddy我日日text咗佢5年都只係知佢職業(大範圍)、歲數(估計)、居住及返工地區域

佢哋只係享受曖昧感覺

如果你就快3字頭
我會叫你拎D勇氣出嚟問

真係，通常識到一個女仔頭1，2個禮拜好興致㪍㪍，但好快就會熄火，冷卻一排又會搵個另一個係咁loop

會，天秤好被動，會一直係咁諗左諗右，同埋天秤係好決絕，通常會諗到最壞打算，如果表白失敗就會完全連fd都無得做，btw 如果你真係鍾意咪你表白囉，依家唔通仲咁死板要男講咩，anyway最好唔好拖太耐啦，天秤好快變

岩呀，一無情侶做就連朋友都唔洗做

因為你就會精算師上身，計較邊個付出得多
之後就會覺得自己做左咁多野，對方都無珍惜，唔公平

係..............好撚中，之後會連啲雞毛蒜皮嘅嘢都計埋，然後過左一段時間諗番都會覺得自己好小家，每次都係咁....

正常 耐左就會淡會由愛情變感情
唔會有真正一生一世 只有睇下堅持幾耐咁解

全都只係時間到 就會一齊就會出現
只要時間到 就會分開
利申：全都是高登d天秤谷識

唔洗咁諗自己
的確樣樣都有得計算 唔係小家 只係小心付出
講無計過果d一定講假 只係未掂到佢地既底線

係 次次都諗 屌其實好少事姐 咁小家做乜

天秤毒撚祝大家中秋節快樂

你咩星座？

中秋快樂，祝願各單身天秤都搵到岩既人

係 大轉變

我好驚到最後係我諗多左
同佢已經曖昧左好幾個月lu......
好鍾意佢

你有意就得啦，去馬

d人話天秤男唔介意女仔主動 if對個個女仔都有feel既野
真係唔會嚇親佢?

咁我覺得唔關天秤事既，係男既都唔會介意中人向自己表白掛

無錯，只係天秤唔鍾意世俗做法，計較付出，所以如果女仔主動反而會有驚喜

好中😭😭

係 我已經成日做主動 對方都係被動真係好無引 同想放棄

天秤女
同水瓶好夾
同雙子一開始好吸引最尾頂唔順佢個死人性格
同天秤都係一開始好熱情後尾淡晒

主動到準備放棄

止蝕離場
唔值得再搵佢

完全連基本尊重都無

其實同雙魚女夾唔夾

天秤同獅子係咪好夾
第三個了

回頭是岸呀施主
佢根本唔care

天秤女拍咗拖耐咗 就會覺得 其實一個人都幾好

天秤巴報到，同女曖昧咗成年冇進展上來叫下春

天秤女仔係咪都係朋友第一 男朋友第二

希望有人答到我 利申成日因為咁令男朋友覺得我成日唔重視佢

唔知女
不過我會對兄弟同女朋友都公平

好奇你男朋友咩星座
我都有時比人話我掛住打機唔理人

天秤男+天秤女會唔會行得遠
因為觀念相同 少好多衝突

雙魚

硬係覺得雙魚啲人都怪怪地

天秤同處女夾唔夾

唔知啊😂😂😂 拍咗兩任都係雙魚 兩個都唔係浪漫😂

[member]一年前…之後呢?
拖得太耐有feel都變冇feel/member]

咁點解唔再表白多次呀ching!!!!

兩個都做唔到決定嘅人一齊會好咩

兩個人都唔搵對方然後等對方搵，睇對方重唔重視自己。其實都幾拉扯

咁都未確保關係，係年紀太細唔敢，定純enjoy呢種關係，長遠睇係有毒

我一諗到咁就覺得好辛苦
兩個都日日耍機心
日日瘋狂試探

真係好毒
拖下一年又一年

都係嘅 日日都挽心計 好累

呢個分析會唔會係獅子/天蠍呢？

唔知呀 個朋友咁樣講 我就覺得唔多似天秤 所以想問下大家

見過咁多人，最無好感無覺得可以發展到嘅就係雙天秤

我覺得天秤會好小心逐步行事 唔會大膽踏出第一步

唉 感覺一齊咗會好辛苦

無可否認 天秤巴絲都愛自由多過任何嘢

仲要你睇住佢缺點嘅地方自己都有

屈到就快死
但都係唔想講
好辛苦

終於放咗手

處女太認真 不了

我係 鍾意到自尊都冇埋 然後就沒有然後

我月亮就係處女

我月亮牡羊 上升雙子
覺得自己多重人格

做朋友都唔想 點可能想拍拖

Same

有冇人另一半/男朋友係巨蟹？

岩呀
三個月內轉左第二次工

天秤到底有飄忽、善變、決斷、易放棄、易受人影響呢?

就係去食個lunch本身想食A餐，
點知班fd同佢講B餐抵食又正喎，佢就秒轉B餐覺得B餐抵食易食
非常決斷易放棄上一秒同下一秒諗法就唔同。

因為我呢個太陽月亮典型天秤就係咁LOL

想問問 同天秤男分咗手 原因係相處問題（我以前成日發脾氣累積到佢頂唔順）斷聯一個月後搵返佢 佢講到明而家係朋友 如果做返朋友呢段時間令佢覺得相處問題可以解決到 有冇可能令佢重新愛上我？我呢段時間真心認清咗自己問題喺邊有好好反省
Whatsapp嘅話快覆慢覆都有 但睇落有少少hea覆而且唔會主動關心我 打電話反而會輕鬆自在啲會講下自己嘢又會問下我啲嘢咁 不過收線之後whatsapp又會打回原形...
利申 分手同第三者無關 佢而家都無第二個
有睇過話天秤男一日未有下一個都有可能會同返之前嗰個一齊 求指教

佢都算好啦 比機會你

我覺得佢只係做唔到絕情（呢樣係佢分手時親口講的） 因為佢決定分手後我都冇糾纏 反而鬧咗佢一餐 但同一日和好返 都算係和平分手
斷聯期間佢間唔中有搵我 但都係同反送中有關
佢講明做返朋友前對我都有啲拘謹 好似好抗拒我提返以前嘅事
其實我真心希望放低過去 重新面對呢個人 都俾多次機會大家重新認識
我覺得既然大家曾經走到一齊 只要搵返當初嘅感覺 解決上一次分開嘅問題 我相信仲有機會 但如果重新開始都唔work嘅 可能佢冷淡到一個點我就會突然醒覺了...

巴打多謝你回覆我都好明白天秤男爛好人嘅心態 始終我見過佢愛我時係點樣 所以都好清楚而家嘅佢係唔愛我但起碼佢仲肯同我傾計 約佢食飯佢都願意出嚟
我都唔係抱住要佢回頭/復合 而係重新開始
所以現階段做住朋友先 一步一步嚟 佢會冇咁大壓力

多d主動覆佢啦 比個好印像佢

我係蕩婦

天秤女係咪放棄左就連朋友都做唔成？
佢追我果時我reject 左佢
之後佢開始愈來愈冷淡

毒撚天秤

係
同ex無一個做返朋友
分手就當呢個世界無左呢個人
雖然有時候會醒返好愛過果個

如果係朋友 對方告白/對方拒絕之後會自動疏遠
逃避很可恥但很有用

佢有講過
佢好似都係咁

我認識一個天秤仔好恐怖

講黎聽下

我都想聽下
係性格方面？定相互方面？

天秤座有時都真係幾憂悠寡斷...

又想要呢樣但又覺得其他choice都好吸引

單身24年終於搵到人愛

同好多絲打情況一樣
同天秤仔曖昧左一排
一直都好地地
但依幾日覺得佢覆慢左，覆少左，諗少左野講
唔知係我諗多定咩

呢個真係垃圾星座
超憎天秤格

hi me2

hi me 3

而家搞到我都唔想理佢我水瓶，而家堅唔gur 佢可以咁係咪玩9人

但天秤諗清楚嘅話會打直球
因為有問題就會想即刻解決

[member天秤好Q懶 你唔搵佢 佢真係唔搵你 但又唔係唔理你啵 覺得做朋友要好有安全感先得 唔係會想打死天秤 [/member]

妖 自膠

同天秤做朋友要記住
已讀不回係閒事

利申 天秤

我會覆但主動搵人就少得可憐

同天秤既男朋友分左手
因為我以前未識佢前做過既一d錯事過左佢底線
仲有冇得救

我真係睇心情
主動搵人就...睇係邊個喇

我會覆但sticker
如果朋友講廢話就已讀不回

點先算廢話

我成日見到啲frd喺whatsapp hey我又唔講嘢我就好撚忟
遲啲見到個frd就問我 喂你做咩唔覆
我心諗屌有嘢你咪講 hey完又唔講嘢你要我覆乜撚

hey呢種一定係廢話
除非我果時好無聊
唔係我都會無視

我回個問號

我就睇人嘅
如果我真係好想同嗰個人傾計我先會打問號
如果唔係一般都唔理

佢唔搵你果時 可能想你搵佢d佢呢？
有機會覺我天秤仔都想被愛 被重視

我回人多數出於基本禮貌
除非你send D過我底線嘅嘢

出於禮貌我就唔打問號喇

不過講真我對啲無咁熟嘅人係覆少啲嘢
同人傾買賣先會落emoji

心諗叫好過唔應人囉

我都係 唔熟用wts emoji 熟用大大個其他公仔emoji

我直情唔用。。

打少D字嘛 啱哂超懶嘅我

佢覺得你唔重要就唔會覆
太隨心

上半年已經好多轉變

點死人格法

大家都天秤太似所以變淡？

水瓶平時生活上又點夾？

咁撟佢隻手？

覆唔覆同覆人速度真係睇係邊個對象，如果成日秒回你，又突然靜左，就係想你主動搵返佢，等佢覺得佢係你心目中都重要

天秤永遠既心態：我都行前左呢一步，你要跟上係好合理同公平

試過一開始傾好開心
耐左突然覺得悶就開始慢覆
平時一定秒覆人 但好少主動搵人
有時都覺得自己好垃圾

一直都討厭呢種性格

唉，自尋煩惱就係呢種，好地地又要傲嬌等人搵

雙子唔鍾意講真話又鍾意控制人
同埋唔會主動認錯 嬲可以嬲好耐

天秤對住天秤真係好似自己對住自己

水瓶性格唔似天秤咁飄忽 但思想好似外星人
脾氣冇雙子咁難頂 我覺得幾夾
六年long d未嘈過交

係

我都係呀

唉 傷我最深既就係雙子

係囉，我比佢已讀左之後，隔好耐先再搵佢，佢又好快覆返自己，真係比佢玩死，又愛又恨既感覺

後生果時我都係咁
依家改咗
是但啦，隨心相處唔好諗咁多心機嘢算
自己又開心D自然D

禁錯左負評
呢樣真係好真 我成日秒覆，然後對方覆覆下hea覆/隔好耐先覆。

就算得知你可能忙緊都會覺得，心理好唔平衡，我就秒，你就慢左，然後就會學人隔好耐先覆

如果佢真心對你有意思或者當你fd，就係一個你點對佢佢就點對你既星座黎

相反佢對你好你唔係好比反應佢地就會覺得唔公平然後收皮唔揾你

係好似一塊鏡咁，你點對我，我咪點對你最鐘意係以彼之道還施彼身

呢樣真，但我會做多少少睇多少少..但如果對方都無反應我就自動消失

天秤男
同咗一齊三年既女友分手
明明係好愛佢
但成日自己發埋啲死脾氣激走人
唉

傲驕係咁架啦，成個小朋友咁。但相對地易氹同容易心軟

屌個天秤仔早兩日主動snapchat我 雖然係濕9內容。。。
但我就咁已讀咗佢啊佢會唔會以為我唔想理佢

天秤表示 我會覆但可能幾日之後
會遲但一定唔會hea 覆

政見唔同真係無咩得搞平時可能無咩野,但一有大單野發生個啲矛盾就出黎(例如雨革,反送中)到最後就算真係好唔想都可能會分手

正常人都係咁既

天秤同處女其實到底係一個點既組合

利申：本人天秤 另一半處女

處女係唔係好完美主意....

天秤絲打諗好左今年生日願望
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

我嗰個又無話特別好完美主義...佢都好就我

x 2
真係冇其他願望比呢個緊要

好處係有嬲嘅嘢會好快失憶

睇對像

搵個價值觀相同嫁啦
黃藍是政見，黑白是良知

今年覺得諸事不順咁 心好灰

我都覺

無錯

係 一見對方無感應就會自動消失呢點好中

我會覺得係

今日一齊食飯仲要特登避佢
我純粹唔知點面對咋我唔係唔想理你啊

唉最怕放完電又拖住你咁

直球啦
橫死掂死

就係早兩日講咗 然後佢話覺得大家性格唔太夾。。。
然後我先避佢。。。

但佢今日不停觀察我反應。。。
我就不停迥避。。。咩料啊。。

事業不順

唔會 一縮就怕錯過左

天秤仔係咪好鍾意收埋自己乜都唔講

我諗都係要放生

ex 係天秤女 我係天蠍仔
拍左就快4年我頂唔順話分手
情況同你差唔多

追緊嘅女仔會囉 其佢gp fd就唔會 有時睇完就算

想追天秤絲可以由邊到入手

Fg未揾到工

友情會睇得好重
認定朋友會不求回報

好辛苦的 唔好一齊

同感

你主動小小就得手

依家同親佢講野都係覆兩隻字
一句起兩句止
係咪唔應該再打擾佢

我當你朋友 你當我condom 時常咁

做朋友都唔係成日頂到

最憎處女座

🚬

我都係 咁撚準

爬完文唔知要quote邊段去開始講
差不多段段都形容緊自己
拍咗六年 分咗手
事業又不順
識咗個對象 佢講嘅說話又好似close close地
但又覆得好疏 嗰種感覺係好似得閒屙屎拎電話先有興致覆下你咁
好煩啊仆你個乖 好撚想順心如意啲
預祝大家生日快樂先

啱啱先同處女座男朋友鬧完交

係啊

大前提係千祈唔可以逼同chur 一做呢樣嘢天秤就會想走

有冇得詳細講下？
唔可以約咁密 叫佢表態果啲？

唔可以逼佢表態 你可以表露自己既感情 但唔可以打一堆嘢講一大堆嘢逼佢即刻就要回應你既感情 咁樣天秤會好反感 因為天秤既感情係好低調 但可以好樸實而深厚

做咩天秤依期個個都事業不順

期期到生日就冇咁順

天秤女山羊男點睇

大家就嚟又生日 又老一歲lu

大家諗好生日點慶祝未
我期待緊去秦國個birthday trip

你覺得山羊男 點樣 暫時比咩感覺你

唔知好撚飄
無助到要睇星座

點飄法？中意就搵你 唔中意就唔覆你？

唔慶啦
廿幾歲人開始覺得慶都廢事

天秤巴報到

同過山羊, 雙子, 白羊, 水瓶一齊
現任白羊

天秤巴a0

係 就算佢同你一齊返
都遲早會再散

讚同

唔係我既 都唔想比人 咁話？

佢仲念緊要唔要一齊
可能佢身邊有其他選擇

我都試過追一個天秤男追左半年
期間表白左4次 都食左3次0檬。
佢又好似你講果個咁

唔想咁 但控制唔到

好似成日都燥我嫌我煩咁
明明啱啱先一齊

我係天秤男, 山羊女我係10000% no way
山羊座D 人現實到離晒地, 正正又要你有錢又要你勤力又要你有時間陪佢O個D

可否再分享多d

溝你果時出街會唔會咁樣？

有冇人覺得天秤座過份地理會其他人感受...
利申天秤

會, 尤其對住D 自私自我中心O既人, 俾人蝦到上心口都唔識反抗

利申: 天秤

一條自私自我中心O既女
樣樣野要由佢角度出發, 佢覺得好先係好, 你覺得唔好都唔得
當時仲讀緊書, 佢又想你勤力讀書, 又想你要送佢返學接佢放學, 除左返學時間就要所有時間俾佢咁
又例如, 佢覺得做A 事情係對你好, 但明明你根本唔鍾意, 佢唔會理, 照做, 根本唔理人感受

我明 俾人當狗咁撚 但又忍不住對佢好 鬧極不走

咁不如你試下表白拉！
我係覺得係生苦短 鍾意就要捉住 怕時間過左就一去不復回

對住天秤座唔好念咁耐

利申：天秤絲打

我倒返轉, 我講左分手, 但之後心軟, 再而去我屋企樓下捕我
分左年半先分到

我朋友個ex有少少似你個情況 但我朋友堅持自己作風 唔會太就佢ex 最後拍左一年就分手 btw佢ex各方面都比我朋友勁 重要港女

天秤都好心軟
同埋 好難真正去憎個人

我做人 24年 又真係無憎過人 最多都係覺得煩膠
我真係憎唔落人

今年上半年都好地地 算係咁，下半年呢四個月keep住發夢，搞到自己身體差咗，又有啲情緒，番工番學都有影響，仲要係跑數工，明明跑下就有eason飛，但都無咩心情女朋友都有幾聲唔開心，快啲贏啦好嗎

遇過有一對 糾纏八年簡直惡夢

時空穿梭咁高級

係 因為天秤講得分手一定係深思熟慮忍無可忍

係 就係因為太理解人地感受所以搞到自己成個傻仔咁

老母成日話我好識睇人 好清楚一個人嘅性格
周埋做人太老實 好心 難聽d叫單純

好識睇人 好清楚一個人既性格呢點我都係

老母成日會講下身邊d人 我一聽就完全講得出個係點點點 老母就會好興奮咁和應

你朋友天秤？
定你朋友個ex 天秤？

我好少憎人，不過一憎一個人，我就會完全唔同佢講野，完全斷絕來往

我覺得好少憎人，依個特質，係好多人認為天秤座假嘅原因

同意哈哈
之前講分手計劃咗成兩個月
之前又考慮咗好耐咁

其實通常斷絕往來係失望到好絕望

我又唔係喎，係有條友又賴型又死日煩我，然後我就好憎佢
如果ex 嘅話，我全部都冇聯絡，我覺得聯絡都冇意義

我全部ex都係冇聯絡
有個ex太煩比我block晒
但又唔會到憎拒就係

unsave unfollow佢地既野 block就無..
但唔會搵佢地
無意思

樓主就爆Po
開新主題？

綠綠的

有啲人會聯絡，做fd
我就真係諗唔明，仲fd 嚟做乜，到其中一個有新仔或新女嘅時候，咪又係會斷聯

天秤座既巴絲講兩句！(2) - 天秤同行兒女生日快樂

本身friend搭friend識 斷斷續續已經傾左成年計
第一次見已經一齊左

舊記憶會往後退

邊個最夾 邊個最唔夾

屌 會
好就得人好隨和
個個都覺得你份人冇乜所謂
結果就係冇人會照顧自己感受

真心無乜點好憎一個人
就算嬲一個人 好快都會無乜野
好易俾人氹

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

唔好諗咁多 慢慢move on可能有意外收穫

最唔夾肯定係山羊
其他都各有千秋
雙子就少lelo
水瓶就就得人
白羊就溝通好, 有商有量

我又唔同喎，我好多時冇刻意做啲咩，但會自動埋左堆

所以呢排開始諗緊係咪轉下模式比較好 熟到差唔多就好換
唔係成日一太熟就會成日諗 究竟點解咁唔似自己

天秤撚樣柒係咪絕無僅有